{
    "product_id": "laptop-apple-macbook-air-m2-2022",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/apple-macbook-air-m2-2022",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-m2-2022_qa_01",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "24.990.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) có giá 24.990.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-m2-2022_qa_02",
            "question": "Màu sắc nào có sẵn cho Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A)?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Bạc, Xám, Vàng, Xanh đen",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) có sẵn các màu: Bạc, Xám, Vàng, Xanh đen."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-m2-2022_qa_03",
            "question": "Thông số kỹ thuật của Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: Apple M2, RAM: 8 GB, Ổ cứng: 256 GB SSD, Màn hình: 13.6 inch, Đồ họa: Card tích hợp - 8 nhân GPU, Cổng kết nối: MagSafe 3, Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3, Kích thước: Dài 304.1 mm - Rộng 215 mm - Dày 11.3 mm - Nặng 1.24 kg, Pin: Lên đến 18 giờ, Hệ điều hành: macOS",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Apple M2, RAM: 8 GB, Ổ cứng: 256 GB SSD, Màn hình: 13.6 inch, Đồ họa: Card tích hợp - 8 nhân GPU, Cổng kết nối: MagSafe 3, Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3, Kích thước: Dài 304.1 mm - Rộng 215 mm - Dày 11.3 mm - Nặng 1.24 kg, Pin: Lên đến 18 giờ, Hệ điều hành: macOS."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-m2-2022_qa_04",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) có đánh giá bao nhiêu sao?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.6",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) có đánh giá trung bình là 4.6 sao."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-m2-2022_qa_05",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) có thiết kế mỏng nhẹ, sang trọng và hiện đại, phù hợp với người dùng di chuyển nhiều."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-m2-2022_qa_06",
            "question": "Kích thước của Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 304.1 mm - Rộng 215 mm - Dày 11.3 mm - Nặng 1.24 kg",
            "long_answer": "Kích thước của Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) là dài 304.1 mm, rộng 215 mm, dày 11.3 mm và nặng 1.24 kg, phù hợp với người dùng di chuyển."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-m2-2022_qa_07",
            "question": "Khối lượng của Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "1.24 kg",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) có khối lượng là 1.24 kg, giúp người dùng dễ dàng mang theo khi di chuyển."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-m2-2022_qa_08",
            "question": "Màn hình của Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Liquid Retina (2560 x 1664)",
            "long_answer": "Màn hình của Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) có độ phân giải Liquid Retina là 2560 x 1664, cho trải nghiệm hình ảnh sắc nét và chân thực."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-m2-2022_qa_09",
            "question": "Loại RAM của Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Hãng không công bố",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) sử dụng loại RAM mà hãng không công bố, nhưng đảm bảo hiệu suất hoạt động ổn định."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-m2-2022_qa_10",
            "question": "Máy tính xách tay Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) có hỗ trợ nâng cấp RAM không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Không hỗ trợ nâng cấp",
            "long_answer": "Máy tính xách tay Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) không hỗ trợ nâng cấp RAM, người dùng cần xem xét kỹ trước khi mua."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-m2-2022_qa_11",
            "question": "Máy tính xách tay Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) có bao nhiêu cổng kết nối?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "MagSafe 3, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x Thunderbolt 3",
            "long_answer": "Máy tính xách tay Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) có tổng cộng 4 cổng kết nối bao gồm MagSafe 3, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x Thunderbolt 3, đáp ứng nhu cầu sử dụng đa dạng của người dùng."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-m2-2022_qa_12",
            "question": "Máy tính xách tay Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) có tính năng khác nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Sạc MagSafe, Bảo mật vân tay",
            "long_answer": "Máy tính xách tay Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) có tính năng sạc MagSafe và bảo mật vân tay, giúp người dùng sử dụng tiện lợi và an toàn."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-m2-2022_qa_13",
            "question": "Máy tính xách tay Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) có thời lượng pin là bao lâu?",
            "question_category": "thông tin khác",
            "short_answer": "Lên đến 18 giờ (Hãng công bố)",
            "long_answer": "Máy tính xách tay Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) có thời lượng pin lên đến 18 giờ theo thông tin từ hãng, giúp người dùng thoải mái sử dụng trong thời gian dài."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-m2-2022_qa_14",
            "question": "Máy tính xách tay Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) sử dụng hệ điều hành nào?",
            "question_category": "thông tin khác",
            "short_answer": "macOS",
            "long_answer": "Máy tính xách tay Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) sử dụng hệ điều hành macOS, đảm bảo hiệu suất hoạt động ổn định và tích hợp tốt với các ứng dụng của Apple."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-m2-2022_qa_15",
            "question": "Máy tính xách tay Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "thông tin khác",
            "short_answer": "6/2022",
            "long_answer": "Máy tính xách tay Laptop Apple MacBook Air 13 inch M2 8GB/256GB (MLXY3SA/A) ra mắt vào tháng 6 năm 2022, là sản phẩm mới nhất của Apple với nhiều cải tiến vượt trội."
        }
    ]
}